琴日去左個女仔屋企飲嘢同睇戲 鍾意左佢點算

琴日夜晚上左個女仔fd屋企訓 之後覺得自己鍾意左佢 點算

磨豆腐

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人